當你接近完合約想轉台，啲人不停打黎想你續約

但立即轉又蝕水，仲有幾個月唔通蝕俾佢咩，你地有冇咩辦法？

提前簽定得唔得

屋企上網係得，但電話plan有咩

得 試過 等到完約先生效 簽約個時提前拎埋sim卡

好似合約到期前3個月內簽都得

可以約滿前三個月簽定第二個台份約。但如果你想過冷河，記得預先早最少兩個月前主動講唔會續約，廢事無知會你情況下佢幫咗你自動續約